我uncle剛從飛機拍到地震雲

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到地震雲！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

留名睇雲圖

邊度啊

邊區
唔通聽朝係真

請善用以圖搜尋功能

威至叻係你

有無人報驚

嘩屌你高手在民間天文台果D全部炒撚咗佢都得勁到

呢個睇落好真咁，聽日會唔會有大事

你Uncle都飛咗好耐 😅